有無人覺得做冷氣軍師，睇連登留言好撚爽

特別波台手足開既時事post 🖖，特別鐘意引戰，係咁兩邊走屌黎屌去。